{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54367&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 브라운모텔"
    },
    "text": "次は宿の紹介です。 当宿は特室です。 4名基準で最大6名まで泊まれます。 追加人数は大人基準で一人当たり20,000ウォンであり、4歳未満は無料です。 追加費用は当日現地にてお支払いください。 特室にはカップル用PCとゲーミングPCが2台あり、ベグ(RPGゲーム)やロール(リーグオブレジェンド)をお楽しみいただけます。 駐車場はガソリンスタンドの方に入っていただくとご覧いただけます。 駐車場が満車の場合、ガソリンスタンドの方に駐車することもできます。 駐車場は計30台まで収容できます。 地下鉄を利用する場合、京春線上川駅が最寄り駅で、宿の周辺にはチャラ島とナミ島が車で5分の距離に位置しています。 また、セクヒョントンネルとフローレカフェも5分の距離にあります。 アクセスは南怡島のガソリンスタンドの方にお入りになり、奥にお越しください。 客室の内部には使い捨ての洗面用具とミネラルウォーター2本、飲み物2本、そして電気ケトルが備えられています。 フロントおよびその他の施設は、徒歩5~10分の休憩所にコンビニがあります。 また、ロールベグなどのゲームを楽しめるゲームネットカフェもご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の部屋数はいくつありますか？",
            "answer": "当宿は特室1部屋のみです。"
        },
        {
            "question": "特室には何名まで泊まれますか？",
            "answer": "特室は4名基準で最大6名まで泊まれます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の料金は大人基準で一人当たり20,000ウォンです。4歳未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "特室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "特室にはカップル用PCとゲーミングPCが2台あり、ベグやロールなどのゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はガソリンスタンドの方に入っていただくとご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は京春線上川駅です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはチャラ島とナミ島があります。また、セクヒョントンネルとフローレカフェも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "宿の客室内には使い捨ての洗面用具とミネラルウォーター2本、飲み物2本、そして電気ケトルが備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはコンビニがありますか？",
            "answer": "宿のフロントやその他の施設から徒歩5~10分の場所にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ゲームを楽しめる場所はありますか？",
            "answer": "宿にはロールベグなどのゲームを楽しめるゲームネットカフェもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 376
    }
}